唔好再比Amway搵笨

事源有個一d都唔熟嘅人無啦啦whatsapp我
話好耐冇見最近做緊咩 跟著就話自己同朋友一齊做生意
問我有冇興趣一齊 賺d被動收入
我問佢咩黎 佢講d唔講d 話約時間上去一齊傾順便做d免費檢查
上到去見到Amway 佢話佢地唔係傳銷 係叫直銷。。。
講左成粒幾兩粒鐘 問我有冇星期比錢做會員 搵多d朋友就可以多d錢
話咩 早d退休 早d有經濟自由 好多醫生 社會高低位嘅人都有做以後生活就冇咁辛苦
裡面仲有好多產品 皇后煲 護膚 健身產品 就係呃你身邊d朋友買 然後係裡面落佣金 搵得越多水魚就賺得越多
實際上根本冇可能賺到d咩 又要你去聽d 濕鳩talk 又join d 唔知咩course
都唔知做呢d最後會唔會冇撚曬朋友

但好處你用到一半之前
有得退款

但佢地好chur日日係度問你近況
唔覆都繼續 面皮唔知去左邊

可以請人收佣嘅就係傳銷，傳銷嘅特質係，直佢地老母

最近係咪amway捽數
有個中學畢業之後就無聯絡既同學搵我食飯 講到後面又係話佢做緊amway 起道話佢唔係做傳銷係直銷

其實直銷傳銷就係一撚樣

被動收入

2020都仲有傻西中招
證明偷呃拐騙、撈偏門先係正道

頂d人好撚噁心

識好多人以前有發呢D直銷夢

最後無一生還

應該話轉曬行

識個朋友做呢啲，日撚日話30歲前退休同要經驗自主。
然後賣啲咩維他命丸同shake，出ig煩到del 9左去。
咪撚再借教瑜珈之名黎呃啲妹妹啦

唉 中L左招 苦主一個 自己真係好L蠢 有冇人中左招呀

退會啦

呢間野出晒名架啦

入左會 之後冇啦啦拉左我去好多WhatsApp gp 話有好成功人士 之後上網search先知中伏

退會咪得

點退會呀 同埋我想玩下我個19親戚 有冇好建議

有得免費退

你個親戚呃9你？

係呀 平時都冇咩一兩句 佢知我最近想轉工 所以話你多個機會我揀

退會啦 好似可以比番曬d錢你

退會有錢退, 退貨都有錢退, 快D退

留名睇連登仔話amway產品好好用

其實d產品有少部份係ok.
睇過介紹空氣清新機都算係高汁.
錯在個銷售手法.
試過比人介紹去做.
開頭入會幾百我覺得ok.
但之後都係老方法, 你自己唔用, 人地點會跟你買
基本package就要濾水器 + 空氣清新機
呢度無記錯都要1xk.
結論, 都係傳銷, 都係要靠朋友network, 你下線搵得更多朋友, 你唔駛做有錢收既機會就越大

成功人士一早有曬network，入到去=成功
食物鍵底層無人無物，入到去=失敗
呢一行就係咁現實